一人一個朋友賭波欠債例子

有個賭差10幾個 要呀嫲還錢

有個世界杯輸凸左50萬
Saving歸0 賣車加還兩年人工

發夢識個公務員賭外圍輸成球，比人追到上門，自動離職

年輕人唔好學人賭啦